林鄭既回應，係對全香港以至自由世界的宣戰聲明

響新冷戰既大局底下，擁有獨特經濟、司法、國際觀地位既香港，理應係企響文明世界既一方，對抗鐵幕降下，免得變成另一個東柏林

面對排水倒海既反對聲音，遺憾既係林鄭月娥閣揆堅持己見，甘願做北方派既陣前卒，公然挑戰香港103萬人、文明世界二十八國既擔憂與反對，更聲稱香港人唔了解、世界唔了解，堅持相信唔通過會成為逃犯天堂。

逃犯天堂一說係表面，實際係為自己利益，堅持要斷送香港未來十個世代既希望，毀滅香港呢幾十年黎既建設與聲譽，強行拉到落後既極權世界

誇張咁講，港府已私底下假借香港，向整個自由與文明世界宣戰了！

I repeat, this is a war!

香港=東德

香港即將既命運